到底仲有冇機會出到一乾三濕呢種等級既潮文？

篇文真係好神 鳩up得黎又有典故
似是疑非咁

波羅到底係邊個？竟然喺北歐擁有一個海...